{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm. Mul on k√ºlm ja valge, mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mulle meeldib sinu ninale maanduda."},{"text":"Sa v√µid minuga midagi ehitada."},{"text":"Sa kannad m√ºtsi, kui ma kukun."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false},{"label":"Lilled","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen kuum ja kollane ning annan p√§eva jooksul valgust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle vaatamiseks on vaja p√§ikeseprille."},{"text":"Taimed kasvavad minu poole."},{"text":"Kadun √∂√∂sel."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Tulen p√§rast vihma ja olen taevas v√§rviline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"Ma paistan, kui p√§ike ja vihm kohtuvad."},{"text":"Minu l√µpust v√µid leida potit√§ie kulda!"}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Kukun taevast alla ja aitan taimedel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma siin olen."},{"text":"Aitan √µitel √µitseda."},{"text":"Kukkudes tekivad pudinad."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"V√µin olla valge v√µi hall ja h√µljun taevas. Vahel toon vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma n√§en kohev v√§lja nagu midagi."},{"text":"Ô∏è V√µin p√§ikese blokeerida."},{"text":"Vahel teen kujundeid."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Leht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen tuuline torm, mis keerutab ringi. V√µin olla v√§ga tugev! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Panen asjad lendama."},{"text":"Ô∏è Mul on silm."},{"text":"Sa peaksid olema turvaline sees, kui ma kohale j√µuan."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":true},{"label":"Sprinkler","isCorrect":false},{"label":"Breeze","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja j√§ine ning langen taevast v√§ikeste pallidega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n!"},{"text":"‚ñ´ Olen v√§iksem kui lumepall."},{"text":"Olen k√ºlmunud vihm."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Kolisen ja v√§lgutan tormi ajal taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen k√µva kr√µbisevat h√§√§lt."},{"text":"Ma valgustan taevast t√µeliselt eredalt."},{"text":"Ô∏è Tulen √§ikesega."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen maapinna l√§hedal paks pilv, mis teeb selle n√§gemise raskeks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen nagu pilv, aga madalam."},{"text":"Sa pead aeglaselt s√µitma, kui ma siin olen."},{"text":"Teen k√µik salap√§raseks."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Tolm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen v√§ga tugev ning toon ookeanile palju vihma ja tuult. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Suudan tekitada suuri laineid."},{"text":"Ô∏è Laevad peavad leidma minult turvalise sadama."},{"text":"Ô∏è Olen v√§ga tugev torm."}],"options":[{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Liivatorm","isCorrect":false},{"label":"Lumetorm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma muigan ja armastan n√∂√∂ri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Ma nurrun, kui sa mind lemmikloomaks teed."},{"text":"Mul on vurrud."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Ma k√§in sinuga jalutamas."},{"text":"Kaitsen teie maja."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja mulle meeldib tiigis ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n taimi ja seemneid."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Minu beebisid nimetatakse pardipoegadeks."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"moo\" ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n p√µllul rohtu."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."},{"text":"Minu piima kasutatakse juustu valmistamiseks."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Sa leiad mind Aafrikast."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on oma lapsele kott. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n taimi."},{"text":"Elan Austraalias."},{"text":"V√µin v√§ga k√µrgele h√ºpata."}],"options":[{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Teised loomad kardavad mind."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Minu triibud aitavad mul maskeerida."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja armastan s√º√ºa banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga m√§nguhimuline."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Mul on pikad k√§ed ja saba."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Panda","isCorrect":false},{"label":"Laiskvorst","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mina sisistan ja mul pole jalgu ja vahel olen ka m√ºrgine. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Libisen maas."},{"text":"Valasin oma naha."},{"text":"M√µnel meist on m√ºrgised hammustused."}],"options":[{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}]}